supreme究竟有咩吸引力?

唔止係香港d mk仔著完覺得自己好型
係全球接近最發達既國家,英美日等等都炒得好㒹
究竟supreme有咩咁堅?
如果食炒價買齊一套衫(帽,普通外套,box logo tee等)
上ebay睇起碼過萬
但仲有好大既demand
究竟點解?

Fashion 既野
利申唔識

好多柒頭著咗以為自己型啲 自己感覺提升 比人感覺佢fashion 有錢

Dickies都係咁啦

Made in USA 掛

dickies咁cheap
200$件tee有找
supreme起碼幾千蚊件logo tee

品牌效應
食正潮流二字商業化產物

一句講晒係靠包裝技巧，宣傳同明星效應加上傳媒幫手帶起既現代/街頭時尚